{
  "A contact with this address already exists": "此地址的联系人已存在",
  "A contact with this name already exists": "此地址的联系人已存在",
  "Add asset": "添加资产",
  "Address": "地址",
  "Address details": "地址详细信息",
  "Address group": "地址组",
  "Address label": "地址标签",
  "Address index": "地址索引",
  "Address NFTs": "地址 NFT",
  "Address options": "地址选项",
  "Address tokens": "地址代币",
  "Addresses": "地址",
  "Addresses & contacts": "地址&联系人",
  "Advanced feature": "高级特征",
  "Advanced operations": "高级选项",
  "Advanced options": "高级配置",
  "Advanced settings": "高级设置",
  "Alephium": "Alephium",
  "Alephium doesn't have access to your wallet.\nYou are the only owner.": "Alephium 没有权限访问您的钱包。\n您是唯一的拥有者。",
  "Alephium's services": "Alephium服务",
  "all": "所有",
  "All good? Let's continue!": "准备好了吗？让我们继续！",
  "All selected": "全部选定",
  "All transactions were loaded!": "所有交易都已加载！",
  "All the transactions of this address were loaded!": "此地址的所有交易都已加载！",
  "All the transactions that match the filtering criteria were loaded!": "所有符合过滤条件的交易都已加载！",
  "ALPH price: {{ price }}": "ALPH 价格: {{ price }}",
  "Alright! Time to check if you got your words right!": "好吧！是时候检查您的单词是否正确了！",
  "Amount": "数量",
  "Amount exceeds available balance": "超过可用余额",
  "Amount must be greater than {{ minAmountInAlph }}": "余额必须大于 {{ minAmountInAlph }}",
  "Analytics": "分析",
  "and": "和",
  "Anyone with your private keys can steal any assets held in your addresses.": "任何拥有您的私钥的人都可以窃取您地址中持有的任何资产。",
  "Are you sure you want to remove \"{{ contactName }}\" from your contact list?": "您确定要从联系人列表中删除联系人 “{{ contactName }}”吗？",
  "Are you sure you want to remove \"{{ address }}\" from your address list?": "您确定要从地址列表中删除 “{{ address }}”吗？",
  "Asset": "资产",
  "Assets": "资产",
  "Available": "可用",
  "Back": "返回",
  "between": "之间",
  "Browse your transaction history. Execute new transfers easily.": "浏览您的交易记录。轻松执行新的转账。",
  "By default, the address is generated in a random group. You can select the group you want the address to be generated in using the Advanced options.": "默认情况下，地址在随机组中生成。您可以使用高级选项选择要生成地址的组。",
  "Bytecode": "字节码",
  "Call contract": "调用合约",
  "Cancel": "取消",
  "Carefully note down the words! They are your wallet's secret recovery phrase.": "小心记下助记词！这是恢复您钱包的唯一凭证。",
  "Change the currency to use to display amounts.": "更改用于显示金额的币种",
  "Change the wallet language.": "更改钱包语言",
  "Change wallet name": "更改钱包名称",
  "Check": "检查",
  "Choose a contact": "选择联系人",
  "Click to deactivate discreet mode": "单击可停用隐藏模式",
  "Click to see less": "点击查看收起",
  "Click to see more": "点击查看更多",
  "Close": "关闭",
  "Confirm": "确认",
  "Confirm lock time": "确认锁定时间",
  "Confirm passphrase": "确认密码",
  "CONFIRM REMOVAL": "确认删除",
  "Confirmed": "已确认",
  "Connect": "连接",
  "Connect to a dApp": "连接到一个 dApp",
  "Connect to dApp": "连接到 dApp",
  "Connect wallet to dApp": "连接钱包到 dApp",
  "Consolidate": "合并",
  "Consolidate (merge) your UTXOs into one.": "将您的UTXO合并(整合) 为一个",
  "Consolidate UTXOs": "合并 UTXOs",
  "Contact deleted": "联系人已删除",
  "Contact saved": "联系人已保存",
  "Contacts": "联系人",
  "Continue": "继续",
  "Copied": "已复制",
  "Copied to clipboard!": "已复制到剪贴板!",
  "Copy address": "复制地址",
  "Copy contact address": "复制联系人地址",
  "Copy private key": "复制私钥",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Copy to clipboard failed": "复制到剪贴板失败",
  "Copy token hash": "复制代币 ID",
  "Could not connect to the {{ currentNetwork }} network.": "无法连接到{{ currentNetwork }} 网络",
  "Could not copy private key.": "无法复制私钥",
  "Could not delete contact.": "无法删除联系人",
  "Could not find a contact with this ID": "无法找到此ID的联系人",
  "Could not find a contact with this name": "找不到具有此名称的联系人",
  "Could not pair with WalletConnect": "无法与 WaletConnect 配对",
  "Could not save contact.": "无法保存联系人。",
  "Could not save new wallet name.": "无法保存新钱包名称。",
  "Create contacts to avoid mistakes when sending transactions!": "创建联系人以避免发送交易时出现错误！",
  "Currency": "货币",
  "Current network": "当前网络",
  "Current wallet": "当前钱包",
  "Custom": "自定义",
  "Custom network settings saved.": "自定义网络设置已保存。",
  "Custom proxy (SOCKS5)": "自定义代理 (SOCKS5)",
  "Dark": "深色",
  "Default address": "默认地址",
  "Default address for sending transactions.": "发送交易的默认地址。",
  "Delete": "删除",
  "Deploy contract": "部署合同",
  "Description": "描述",
  "Developer tools": "开发工具",
  "Direction": "方向",
  "Directions": "方向",
  "Disconnect": "断开连接",
  "Discover active addresses": "发现活跃地址",
  "Discreet mode": "谨慎模式",
  "Download": "下载",
  "Download failed": "下载失败",
  "Try again later.": "稍后再试。",
  "Downloading version {{ newVersion }}...": "下载版本{{ newVersion }}",
  "Duration in minutes after which an idle wallet will lock automatically.": "闲置钱包在几分钟后自动锁定。",
  "Easily organize your addresses and your contacts for a more serene transfer experience.": "轻松组织您的地址和联系人以获得更稳定的传输体验。",
  "Edit": "编辑",
  "Edit contact": "编辑联系人",
  "Enable developer tools": "启用开发者工具",
  "Encountered error while calling the faucet.": "调用faucet时发生错误。",
  "Encountered error while exporting your transactions.": "导出您的交易时发生错误。",
  "Encountered error while syncing your addresses' data.": "同步您的地址数据时发生错误。",
  "Enter": "输入",
  "Enter password": "输入密码",
  "Enter password for \"{{ walletName }}\"": "输入 “{{ walletName }}” 的密码",
  "Enter your password to copy the private key.": "输入您的密码以复制私钥。",
  "Enter your password to send the transaction.": "输入您的密码以发送交易。",
  "Error while building transaction": "生成交易时出错",
  "Error while importing wallet": "导入钱包时出错",
  "Error while sending the transaction": "发送交易时出错",
  "Error while sweeping address {{ from }}": "扫描地址时出错：{{ from }}",
  "Everything is ready!": "一切就绪！",
  "Expand": "展开",
  "Expected fee": "预期费用",
  "Explorer API host": "浏览器 API 主机",
  "Explorer URL": "浏览器地址",
  "Export": "导出",
  "Export address transactions": "导出地址交易",
  "Export current wallet": "导出当前钱包",
  "Export wallet": "导出钱包",
  "Features for developers only": "仅供开发者使用",
  "Fee": "费用",
  "For mining or DeFi use.": "用于挖矿或使用 DeFi",
  "from": "来自",
  "From": "来自",
  "From address": "发送人地址",
  "Gas": "Gas",
  "Gas amount": "Gas 量",
  "Gas amount must be greater than {{ MINIMAL_GAS_AMOUNT }}.": "Gas量必须大于 {{ MINIMAL_GAS_AMOUNT }}.",
  "Gas price": "Gas 价格",
  "Gas price must be greater than {{ amount }}": "Gas价格必须大于 {{ amount }}",
  "General": "概况",
  "Generate": "生成",
  "Generate one address per group": "每个地址组生成一个地址",
  "Genesis TX": "Genesis TX",
  "Good afternoon.": "下午好。",
  "Good evening.": "晚上好。",
  "Good morning.": "早上好。",
  "Good night.": "晚安。",
  "Great job! Remember to keep those words safe.": "干得好！请记住安全保存这些单词。",
  "Group": "群组",
  "Help us improve your experience!": "帮助我们改善您的体验！",
  "Hide advanced options": "隐藏高级选项",
  "Hide empty": "隐藏空白",
  "I have read and understood the documentation": "我已经阅读并理解了文档",
  "I've copied the words, continue": "我已复制单词，继续",
  "Import or create a wallet": "导入或创建钱包",
  "Import wallet": "导入钱包",
  "in": "位于",
  "Info": "信息",
  "Inputs": "输入",
  "Insecure password": "密码不安全",
  "into": "到",
  "Invalid password": "无效密码",
  "Issue token amount": "发行代币数量",
  "It appears that your wallet has too many UTXOs to be able to send this transaction. Please, consolidate (merge) your UTXOs first. This will cost a small fee.": "您的钱包似乎有太多的 UTxO， 无法发送此交易。 请先合并您的 UTXO。这将花费一小笔费用。",
  "It seems like you made a mistake in the words' order. But don't worry, you can reorder the words by dragging them around.": "似乎你在单词顺序上犯了一个错误。但别担心，你可以拖动它们来重新排序。",
  "Label": "标签",
  "Language": "语言",
  "Last 12 months": "过去 12 个月",
  "Last 24h": "过去 24 小时",
  "Last 6 months": "过去 6 个月",
  "Last activity": "最近一次活动",
  "Last month": "上个月",
  "Last used": "最后使用",
  "Last week": "过去一周",
  "Latest transactions": "最近交易记录",
  "Let's go!": "让我们开始吧！",
  "Light": "浅色",
  "Devnet": "Devnet",
  "Lock": "锁定",
  "Lock current wallet": "锁定当前钱包",
  "Lock time": "锁定时间",
  "Lock time must be in the future.": "锁定时间必须在未来。",
  "Lock wallet": "锁定钱包",
  "Locked": "已锁定",
  "Locked ALPH balance": "锁定ALPH余额",
  "lockTimeConfirmation": "您选择将资产锁定到 {{ datetime }}. 这大约是 {{ inTimeFromNow }} 之后的时间。您确定要在此之前锁定资产吗？",
  "Mainnet": "主网",
  "Make sure to always check what is the selected network before sending transactions.": "请确保在发送交易之前始终检查选择的网络。",
  "Make sure to keep your password secured as it cannot be changed in the future.": "请确保您的密码安全，因为它将来无法更改。",
  "Make sure to store the words in a secure location! They are your wallet's secret recovery phrase.": "请务必将助记词存储在一个安全的位置！它们是你钱包的秘密恢复短语。",
  "Make this your default address": "设为默认地址",
  "Mining Rewards": "挖矿奖励",
  "Minutes": "分",
  "More info": "更多信息",
  "More options": "更多选项",
  "More to come...": "更多即将到来...",
  "Moved": "已移动",
  "Name": "名称",
  "Network": "网络",
  "Network ID": "网络 ID",
  "Networks": "网络",
  "Never disclose this key.": "永远不要公开此密钥。",
  "Never used": "从未使用",
  "New address": "新地址",
  "New contact": "新联系人",
  "New password": "新密码",
  "New version": "新版本",
  "New wallet": "新钱包",
  "New wallet name": "新钱包名称",
  "NFTs": "NFTs",
  "No options match the search criteria.": "没有匹配搜索条件的选项。",
  "No transactions to display": "没有可以显示的交易",
  "Node host": "节点主机",
  "Not your keys, not your coins.": "不是你的密钥，不是你的加密货币。",
  "Note that if activated, \"{{ address }}\" will not be the default address anymore.": "请注意，如果激活，“{{ address }}” 将不再是默认地址。",
  "Off": "关闭",
  "Optional passphrase": "可选口令",
  "Outputs": "输出",
  "Overview": "概述",
  "Passphrases don't match": "口令不符！",
  "passphraseWarningMessage": "<0> 这是一项高级功能！</0><br />只有当您知道自己在做什么时才能使用它。<br />请阅读我们的<5>文档</5>了解相关信息。",
  "Password": "密码",
  "Password is too weak": "密码强度过低",
  "Password requirement": "密码要求",
  "Passwords are different": "两次输入密码不同",
  "Paste WalletConnect URI copied from the dApp": "粘贴从 dApp 复制的钱包连接 URI",
  "Pending": "等待处理",
  "Period": "期间",
  "Pick a color": "选择颜色",
  "Please choose whether you want to create a new wallet or import an existing one.": "请选择您是想要创建一个新钱包还是导入一个现有钱包。",
  "Please make sure to have your recovery phrase saved and stored somewhere secure to restore your wallet in the future. Without the recovery phrase, your wallet will be unrecoverable and permanently lost.": "请确保您的助记词安全存储在某个地方，以便在将来恢复您的钱包。 没有助记词，你的钱包将无法恢复并永久丢失。",
  "Please, backup your secret phrase instead.": "请备份您的助记词。",
  "Previous year": "去年",
  "Private key copied.": "私钥已复制。",
  "Proxy address": "代理地址",
  "Proxy port": "代理端口",
  "Raw amount": "原始数量",
  "Ready!": "准备就绪！",
  "Receive": "接收",
  "Receive test tokens": "接收测试代币",
  "Receive test tokens in your default address.": "在您的默认地址接收测试代币。",
  "Received": "已接收",
  "Refresh": "刷新",
  "Refresh data": "刷新数据",
  "Reject": "拒绝",
  "Remove current wallet": "移除当前钱包",
  "Remove wallet \"{{ walletName }}\"": "移除钱包 {{ walletName }}",
  "Require password confirmation before sending each transaction.": "发送每笔交易之前需要密码确认。",
  "Reset filters": "重置筛选",
  "Restart": "重启",
  "Restart the application to install the new update.": "重新启动应用程序以安装新的更新。",
  "Retype password": "重新输入密码",
  "Review": "审核",
  "Save": "保存",
  "Scan the blockchain for addresses you used in the past.": "扫描您过去使用过的地址的区块链。",
  "Scan this animated QR code with your mobile wallet.": "用您的手机钱包扫描这个动态二维码。",
  "Search": "搜索",
  "Search for label, a hash or an asset...": "搜索标签、哈希或资产...",
  "Search for name or a hash...": "搜索名称或哈希...",
  "Secret recovery phrase": "助记词",
  "Security Check": "安全检查",
  "See more": "查看更多",
  "Select": "选择",
  "Select a wallet": "选择一个钱包",
  "Select address group": "选择地址群组",
  "Select addresses": "选择地址",
  "Select all": "全部选择",
  "Select an asset": "选择资产",
  "Select assets": "选择资产",
  "Select directions": "选择方向",
  "Select group": "选择群组",
  "Select the address to receive funds to.": "选择接收资金的地址。",
  "Select the address to send funds from.": "选择发送资金的地址。",
  "Select the address to sweep the funds from.": "选择要清除资金的地址。",
  "Select the address to sweep the funds to.": "选择要将资金转到的地址。",
  "Select the theme and please your eyes.": "选择主题，愉快用眼",
  "Select the words in the right order.": "按正确顺序选择单词。",
  "Ready?": "准备好了吗？",
  "Send": "发送",
  "Send locked assets": "发送已锁定的资产",
  "Sent": "已发送",
  "Set custom network URLs": "设置自定义网络 URL",
  "Set gas and lock time": "设置Gas和锁定时间",
  "Set gas settings": "设定Gas设置",
  "Settings": "设置",
  "Show": "显示",
  "Show advanced options": "显示高级选项",
  "Show in explorer": "在区块浏览器中显示",
  "Show more": "显示更多",
  "Show QR code": "显示二维码",
  "Show your secret recovery phrase": "显示您的助记词",
  "Sign": "签名",
  "Signer address": "签名地址",
  "Smart contract": "智能合约",
  "Smart contracts": "智能合约",
  "Something went wrong when creating encrypted wallet.": "创建加密钱包时出错。",
  "Start": "开始",
  "Status": "状态",
  "Submit": "提交",
  "Swapped": "已兑换",
  "Sweep": "扫描",
  "Sweep address": "扫描地址",
  "Sweep all the unlocked funds of this address to another address.": "将此地址的所有已解锁的资金转到另一个地址。",
  "sweepOperationFromTo": "此操作将清空 <1>{{ from }}</1> 中的所有资金，并将其转入 <3>{{ to }}</3> 中。",
  "System": "系统",
  "Tab navigation": "标签导航",
  "Tell us!": "请告诉我们 ！",
  "Testnet": "测试网",
  "Token faucet": "测试代币水龙头",
  "Test tokens incoming.": "测试代币正在接收",
  "The current network ({{ currentNetwork }}) does not match the network requested by WalletConnect ({{ walletConnectNetwork }})": "当前网络（{{ currentNetwork }}}）与 WalletConnect 请求的网络（{{ walletConnectNetwork }}}） 不匹配",
  "The group number will be automatically be appended to the addresses’ label.": "地址组号将自动附加到地址标签上。",
  "The group of the selected address ({{ addressGroup }}) does not match the group required by WalletConnect ({{ walletConnectGroup }})": "所选地址的组别（{{ addressGroup }}）与 WalletConnect 要求的组别（{{ walletConnectGroup }}}） 不匹配",
  "The wallet is offline.": "钱包已离线。",
  "offline": "离线",
  "Theme": "主题",
  "There are no addresses with available balance. Please, send some funds to one of your addresses, and try again.": "没有可用余额的地址。请将一些资金发送到您的一个地址，然后重试。",
  "There are no available addresses.": "没有可用地址。",
  "This address is not valid": "该地址无效",
  "This asset cannot have more than {{ decimals }} decimals": "该资产的小数点不能超过 {{ decimals }} 小数点",
  "This field is required": "此字段为必填",
  "This is a feature for developers only.": "此功能仅供开发者使用。",
  "This year": "今年",
  "Time period": "时段",
  "Timestamp": "时间戳",
  "to": "到",
  "To": "到",
  "To address": "收款地址",
  "To remove this address from being the default address, you must set another one as default first.": "要将此地址从默认地址中删除，您必须先设置另一个地址为默认地址。",
  "Toggle discreet mode (hide amounts).": "切换隐藏模式(隐藏金额)。",
  "Tokens": "代币",
  "Tokens to issue (optional)": "发行代币(可选)",
  "Too many chains in the WalletConnect proposal, expected 1, got {{ num }}": "WalletConnect 提议中的链太多，预期为 1，结果为 {{ num }}",
  "Transaction details": "交易详情",
  "Transaction sent!": "交易已发送！",
  "Transactions": "交易记录",
  "Transactions sent!": "交易已发送！",
  "Type your password to change this setting.": "输入您的密码以更改此设置。",
  "Type your password to export your wallet.": "输入您的密码以导出您的钱包。",
  "Type your password to show the phrase.": "输入您的密码以显示短语。",
  "Type your recovery phrase": "请键入您的助记词",
  "No metadata": "无元数据",
  "Unknown": "未知",
  "unknownTokensKey_one": "{{ count }} 未知代币",
  "unknownTokensKey_other": "{{ count }} 未知代币",
  "Unknown tokens": "未知代币",
  "Unknown wallet name": "未知钱包名称",
  "Unlock": "解锁",
  "Unlock a wallet to continue.": "解锁一个钱包以继续。",
  "Unlock your wallet to continue.": "解锁您的钱包以继续。",
  "Unlocked at": "解锁于",
  "Unlocks at": "解锁于",
  "Unselect all": "取消全部选择",
  "Update": "更新",
  "Use an existing wallet": "使用现有钱包",
  "use_max_amount": "使用最大值",
  "Use optional passphrase": "使用可选密码",
  "Useful for miners or DeFi use.": "适用于矿工或使用 DeFi",
  "Version": "版本",
  "Version {{ newVersion }} is available": "版本 {{ newVersion }} 已发布",
  "Please, download it and install it to avoid any issues with the wallet.": "请下载并安装它，以避免钱包出现任何问题。",
  "Download finished": "下载完成",
  "Wallet": "钱包",
  "Wallet list": "钱包列表",
  "Wallet name": "钱包名称",
  "Wallet name already taken": "钱包名称已被使用",
  "Wallet name is too short": "钱包名称过短",
  "Wallet name updated to: {{ newWalletName }}": "钱包名称更新为 {{ newWalletName }}",
  "Wallets": "钱包",
  "Welcome back.": "欢迎回来。",
  "Welcome to Alephium.": "欢迎来到Alephium。",
  "Welcome.": "欢迎。",
  "welcomeScreenOneAddressPerGroupMessage": "高级用户：想从 <1> 每群组一个地址开始挖矿或 DeFi</1>吗？",
  "welcomeScreenPassphraseMessage": "如果要使用 <1>密码短语</1>，请锁定新创建的钱包。",
  "with": "和",
  "You are currently connected to the {{ currentNetwork }} network. Make sure to connect to the testnet or devnet network to see your tokens.": "您当前连接的是 {{ currentNetwork }} 网络。请确保连接到 testnet 或 devnet 网络，以查看您的代币。",
  "You can disable this confirmation step from the wallet settings.": "您可以从钱包设置中禁用此确认步骤。",
  "You can download the address transaction history for a selected time period. This can be useful for tax reporting.": "您可以在选定的时间段下载地址交易历史记录。这可以用于税务报告。",
  "Do you have great ideas you want to share?": "您有很好的想法要分享吗？",
  "You have reached the maximum calls limit. Please try again in a few minutes.": "您已达到最大API服务请求限制。请几分钟后再试。",
  "You will not be able to recover your account with the private key!": "您将无法用私钥恢复您的帐户！",
  "Your address": "您的地址",
  "Your addresses": "您的地址",
  "Your CSV file has been generated successfully.": "您的 CSV 文件已成功生成。",
  "Your CSV file is being compiled in the background.": "您的 CSV 文件正在后台编译。",
  "Your Wallet": "您的钱包",
  "{{ amount }} words entered": "{{ amount }} 助记词已输入",
  "{{ number }} selected": "已选择{{ number }}个",
  "Disclaimer": "免责声明",
  "The wallet is developed in English.<br />Translations in other languages are provided by the Alephium community.<br />In case of doubt, always refer to the English version.": "钱包由英语开发。<br />其他语言的翻译由 Alephium 社区提供。<br />如有疑问，请始终参考英文版本。",
  "{{ amount }} ALPH are added for UTXO spam prevention. Click here to know more.": "添加 {{ 数量 }} ALPH 是为了防止 UTxO 垃圾。单击此处了解更多信息。",
  "Address unknown tokens": "地址未知代币",
  "Experimental": "实验性功能",
  "Public key": "公钥",
  "Private key": "私钥",
  "Address keys export": "地址密钥导出",
  "Public key copied.": "公钥已复制。",
  "Could not copy public key.": "无法复制公钥。",
  "Copy the keys of an address.": "复制地址的密钥。",
  "Transaction hash": "交易哈希",
  "Copy hash": "复制哈希值",
  "Could not find chain requirements in WalletConnect proposal": "在 WalletConnect 建议中找不到链路要求",
  "Decline": "拒绝",
  "Switch network": "切换网络",
  "Generate new address": "生成新地址",
  "Connect with address": "连接地址",
  "Select an address to connect with.": "选择要连接的地址。",
  "Accept": "接受",
  "walletConnectProposalMessage": "使用您的一个地址连接到 <1>{{ dAppUrl }}</1> ：",
  "walletConnectProposalMessageWithGroup": "使用您在地址组别 <1>{{ group }}</1> 中的一个地址连接到 <1>{{ dAppUrl }}</1> ：",
  "Active dApp connections": "活跃的 dApp 连接",
  "Connect to {{ dAppUrl }}": "连接到 {{ dAppUrl }}",
  "The address which will receive the assets.": "接收资产的地址",
  "Select the address to send assets to.": "选择发送资金的地址。",
  "Destination": "目标地址",
  "Origin": "来源",
  "Clear cache": "清除缓存",
  "Clear": "清除",
  "Deletes cached wallet and WalletConnect data.": "删除缓存的钱包和 WalletConnect 数据。",
  "App data cleared successfully.": "成功清除应用数据。",
  "Could not clear app data.": "无法清除应用数据。",
  "WalletConnect cache cleared successfully.": "WalletConnect 缓存清理成功。",
  "Could not clear WalletConnect cache.": "无法清除WalletConnect缓存。",
  "Sign Unsigned Transaction": "签署交易",
  "Transaction ID": "交易ID",
  "Unsigned transaction": "无签名交易",
  "Sign Message": "签名信息",
  "Message": "信息",
  "Received dApp request": "已接收到dApp请求",
  "dApp operation": "dApp 操作",
  "Script execution failed": "合约脚本执行失败",
  "Hide": "隐藏",
  "Could not decode unsigned tx": "无法解码未签名的 TX",
  "Could not sign unsigned tx": "无法签名未签名的 TX",
  "Could not sign message": "无法签名消息",
  "NFT details": "NFT 详细信息",
  "Image URL": "图片地址",
  "Attributes": "属性",
  "Collection": "收藏集",
  "ID": "ID",
  "Copy ID": "复制 ID",
  "To delete this wallet use it without a passphrase": "要删除这个钱包，请不要使用密语",
  "To export this wallet use it without a passphrase": "要导出这个钱包，请不要使用密语",
  "The proposal does not include a list of required chains": "该提案没有列出所需的链条清单",
  "All UTXOs are already consolidated for this address. No consolidation is needed.": "所有UTXO已经合并到此地址。无需合并。",
  "No addresses match the search criteria.": "没有匹配的地址",
  "walletConnectSwitchNetwork": "您当前连接到 <1>{{ currentNetworkName }}</1>，但 dApp 要求连接到 <3>{{ network }}</3>。",
  "walletConnectNewAddress": "dApp 要求输入 <1>{{ group }}</1> 中的地址。点击下方生成一个地址！",
  "ALPH only": "仅限ALPH",
  "This address doesn't have any tokens yet.": "此地址还没有任何代币。",
  "This address doesn't have any NFTs yet.": "此地址还没有任何NFT。",
  "This address doesn't have any transactions yet.": "此地址还没有任何交易。",
  "This wallet doesn't have any transactions yet.": "这个钱包还没有任何交易。",
  "The wallet doesn't have any tokens. Tokens of all your addresses will appear here.": "钱包没有任何代币。您所有地址的代币将出现在这里。",
  "The wallet doesn't have any NFTs. NFTs of all your addresses will appear here.": "钱包没有任何NFT。您所有地址的NFT都会出现在这里。",
  "There is something wrong in the received WalletConnect data.": "接收的 WalletConnect 数据有错误。",
  "To forget this address set another one as the default one first.": "如果要忘记此地址，请先设置另一个地址为默认地址。",
  "Click to display new transactions": "点击显示新交易",
  "Transaction was sent...": "交易已发送...",
  "Transaction is about to be included in the blockchain...": "交易将被包含在区块链中...",
  "Transaction is now part of the blockchain": "交易现在是区块链的一部分",
  "Forget": "忘记",
  "forgetAddress_one": "忘记地址",
  "forgetAddress_other": "忘记地址",
  "Declutter your wallet by removing this address from your lists.": "从您的列表中删除此地址来整理您的钱包。",
  "Declutter your wallet by removing addresses you don't need.": "删除您不需要的地址来整理您的钱包。",
  "Forgetting addresses does not delete your assets in them.": "忘记地址不会删除您的资产。",
  "If you choose to forget an address with assets, you can always re-add it to your wallet using the \"Discover active addresses\" feature.": "如果您选择忘记一个带有资产的地址，您总是可以使用\"发现活动地址\"功能将其重新添加到您的钱包。",
  "This will remove {{ num }} address(es) from your address list.": "这将从地址列表中删除 {{ num }}} 个地址。",
  "Forget selected addresses": "忘记所选地址",
  "You only have one address. You cannot forget it.": "您只有一个地址。您不能忘记它。",
  "Total worth": "总价值",
  "Could not load NFT metadata": "无法加载 NFT 元数据",
  "Region": "地区",
  "Choose your region to update formats of dates, time, and currencies.": "选择您的地区来更新日期、时间和货币的格式。",
  "Video thumbnail": "视频缩略图",
  "Unsupported media type": "不支持的媒体类型",
  "You need to be on testnet or devnet in order to use the faucet.": "您需要在 testnet 或 devnet 上才能使用水龙头。",
  "Could not get latest data": "无法获取最新数据",
  "Updating...": "更新中……",
  "To send funds you first need to load your wallet with some.": "若要发送资金，您首先需要加载您的钱包。",
  "The wallet is empty. Use the faucet in the developer tools in the app settings.": "钱包是空的。在应用程序设置中使用开发者工具中的 faucet 。",
  "Buy": "购买",
  "onramperDisclaimer": "您即将通过应用内浏览器访问<1>Onramper.com</1>提供的第三方服务。 Alephium不控制Onramper的服务。Onramper的条款和条件将会被应用，请在继续之前阅读和理解它们。",
  "You can now complete your purchase in the dedicated window!": "您现在可以在专用窗口完成购买！",
  "Token": "代币",
  "Price": "价格",
  "Worth": "价值",
  "Invalid mnemonic. Please double check your words.": "无效的 mnemonic。请重新检查您的单词。",
  "Incorrect word. Please try again.": "单词错误。请重试。",
  "Select the correct word for word number <1>{{ number }} of 24</1>.": "选择正确的单词从24个单词序号 <1>{{ number }}</1>",
  "Allocation": "分配",
  "Start by selecting the origin and destination addresses.": "首先选择来源地址和目标地址。",
  "Connect with Ledger": "与 Ledger 连接",
  "Connect your Ledger": "连接您的Ledger",
  "Could not generate address": "无法生成地址",
  "Could not generate one address per group": "无法每个组生成一个地址",
  "could_not_save_new_address_one": "无法保存新地址",
  "could_not_save_new_address_other": "无法保存新地址",
  "Could not connect to Alephium Ledger app": "无法连接到Alephium Ledger 应用",
  "Not supported.": "暂不支持",
  "Signing messages with Ledger is not supported.": "不支持用Ledger签署消息。",
  "Plug in and unlock your Ledger device.": "插入并解锁您的Ledger设备。",
  "ledgerInstructionsOpenApp": "打开Alephium Ledger应用。Alephium应用可以通过<1>Ledger Live</1>安装。",
  "Is your device plugged in and the Alephium app open?": "您的设备是否已插入并打开Alephium应用？",
  "Please, confirm the transaction on your Ledger.": "请确认您Ledger上的交易。",
  "Welcome to your Ledger!": "欢迎来到你的 Ledger！",
  "Would you like to scan for active addresses?": "您想要扫描活跃的地址吗？",
  "Scan": "扫描",
  "Active address discovery completed. Addresses added: {{ count }}": "活动地址发现已完成。已添加地址: {{ count }}",
  "Purchase done!": "购买完成！",
  "Wallet worth": "钱包价值",
  "Address worth": "地址价值",
  "Loading new transactions...": "正在加载新交易...",
  "Sign and Send Unsigned Transaction": "签署并发送无签名交易",
  "Sign and Send": "签署并发送",
  "Unlock a wallet to connect to the dApp.": "解锁钱包以连接到 dApp",
  "Activity": "活动",
  "Passphrase warning": "密码警告",
  "Don't use passphrase": "不要使用密码",
  "Token balance": "代币余额",
  "Hide asset": "隐藏资产",
  "nb_of_hidden_assets_one": "{{ count }}隐藏资产",
  "nb_of_hidden_assets_other": "{{ count }}隐藏资产",
  "Close hidden assets list": "关闭隐藏资产列表",
  "Unhide asset": "非隐藏资产",
  "Asset to send": "发送的资产",
  "No transactions before {{ date }}": "在{{ date }}之前没有交易记录",
  "Sort by": "排序方式",
  "ALPH balance": "ALPH 余额"
}
